你話我迷信都好，火旺共產黨呀！！！用墨汁，用墨汁，用墨汁！！！

如題

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

一直都係狗先鐘意玩火....
唉

825 荃灣淋墨汁
721 國徽中黑漆

都係超加分
和理非勇武都buy
老少咸宜

幾時先可以玩返墨汁

墨汁一洗就係啦
旺你老母咩，燒到變灰旺唔旺呀
用清水丫笨

終於有人覆我na

告唔入縱火？

魔法有好多種

屌封馬路起火做咩勁姐 對準目標ma

黑漆？

警局重圍唔夠咩，跌左入輪迴圈na，
成個香港重有好多地方玩過嫁麻

雞蛋殼

咁你咪用黑色彩膠漆囉

醒目